金鐘一地都垃圾，一齊出去清理啦

見到心愛嘅香港一地都垃圾真係好心痛
不如十點一齊出去金鐘 執垃圾清理
人多好辦事嘛

不過唔少垃圾都喺馬路，可能大家要出一出去執了

推

一齊出啦

清理同時記得唔好帶走啲垃圾

全港清潔運動由金鐘開始

做個有公德心嘅人

有冇巴絲會一齊出去清潔啊？

韓國青瓦台聯署

大家都有責任保護呢到 嘅環境㗎

帶喼同地拖掃把呀